吳卓羲15年警察部生涯（更新）

古代: 冷凌棄 (少年四大名捕)

2005年4月 - 2005年10月: 學警UI 66336; 警察訓練學校 (學警雄心)

2005年11月 - 2007年5月: 警員; 油麻地分區軍裝巡邏小隊第一隊 (學警出更)

2007年6月 - 2007年9月: 警員; PTU訓練 (學警出更)

2007年10月 - 2009年1月: 警員; PTU BRAVO COMPANY 3 PLATOON 1 COLUMN (學警出更)

2009年2月 - 2009年7月: 警員; 港島總區刑事總部特別職務隊 (學警狙擊)

2009年8月: 警員; 尖沙咀分區軍裝巡邏小隊第二隊 (Laughing Gor之變節)

2009年9月 - 2010年9月: 臥底 (學警狙擊)

2010年10月 - 2011年3月: 警員; 有組織罪案及三合會調查科 (學警狙擊)

2011年4月 - 2011年9月: 督察; 九龍城警區警民關係主任; 警察學校聯絡計劃 (點解阿SIR係阿SIR)

2011年10月 - 2014年2月: 暫降職 警長; 西九龍總區刑事總部 總區重案組 (曾接受警訊節目訪問) (法證先鋒)

2014年3月 - 2014年6月: 督察; 反恐特勤隊 (叛逃)

2014年7月 - 2017年3月: 高級督察; 西九龍總區刑事總部 總區重案組 (忠奸人)

2017年4月 - 2018年4月: 暫降職 警長; 爆炸品處理課 (拆彈專家)

2018年5月 - 2019年7月: 高級督察; 有組織罪案及三合會調查科 (飛虎之潛行極戰)

2019年8月 - 2020年4月: 暫降職 高級警員; 葵涌分區軍裝巡邏小隊第一隊 (沉默的證人)

2020年5月 - 2020年6月: 高級督察; 毒品調查科 (飛虎之雷霆極戰)

2020年7月 - 2020年11月: 暫降職 督察; 毒品調查科 (戰毒)

2020年12月 - 現在: 暫降職 警長; 爆炸品處理課 (拆彈專家2)

死曱甴

衰衝動

成日燉冬菇

《沉默的證人》入面佢好似俾賊打死咗
仲點升返職

入多$1 按restart就可以

有冇發覺吳卓羲一做配角就被降職？

屌 劉德華俾返個主角吳唱k啦
俾撚霸住個高級督察位

磁通量令佢無死

笑撚死

2010年10月 - 2011年3月: 警員; 有組織罪案及三合會調查科 (學警狙擊)

記得你兩年前post過出嚟 無加到呢點
我同你講最尾嗰集佢有復職

可能成日溝大陸妹